有無巴絲做過去眼袋既療程？

如題，我由細到大都有個遺傳性眼袋
搞到d人成日覺得我無乜精神

事實我都覺，所以想睇下有無巴絲做過相關既有推介
上網睇到有個叫眼袋槍好似幾好，有無人做過？

同埋如果做過最好講下做左幾耐效果點
幾多錢等我可以有個預算

唔該哂

輕推

想知 大力一推

再推

無人做過？

無用架眼袋槍，一定要做手術拎眼袋入面啲脂肪岀來先會平。

係咪有試過？

係，做左兩年了，同你一樣又係細細個就好大個眼袋，好似啲阿叔咁，做左之後就平曬。

膠原槍去淚溝ok
眼袋唔知
btw眼袋槍個間好黑
唔去好過去

咩好黑？

絲打做左幾錢？

search過想做激光手術
但黑眼圈點搞

反而去淚溝得？好吸引

係深圳做，5000人仔

黑店個黑

我叫佢幫我打多D眼
淚溝有淺左
黑眼圈依舊

可唔可以知幾錢
點解黑店？

咁貴
我都似係淚構而唔係眼袋

幾錢你自己問
黑店因為佢D機雖然係真
但係會獅子開大口
值100蚊會講成5千蚊
買完格之後又會左扣右扣
或者BOOK極都BOOK唔到
市面上咁多美容院/醫生
諗唔到原來要揀佢

一定要切